====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit désormais de réparer , de transformer , de réaffecter des espaces et des territoires déjà habités et occupés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

